當全世界都有人撐緊香港既時候，香港人自己就一盤散沙咁

笑咗😄

一齊切蛋糕

You made a comment from the standpoint of audience sitting at the back. Your choice of words showed negative tone.

WHAT IS YOUR MOTIVE !!???

How much and what have you done to help then?

LOSER find excuses
WINNER find SOLUTIONS!

Are you loser or winner???